今年有邊隻大作對得住玩家expectation？

Cyberpunk, last of us 2, biohazard 3 Remake, avengers, spiderman 黑人版

全部都炒粉

得FF VII似樣

Animal Crossing

FIFA

對馬呢

Watch dog
Ubisoft 良心廠

ubisoft 嗰堆
因為冇人對佢有咩expectation

人中之龍7

cyberpunk，game of the decade

仲有原神

對馬

"watch dogs"

應該得ff7re同對馬

勁多人屌

DQ11S

冇衝突
本身expect佢係垃圾 點知出到黎真係垃圾

ff7re直頭出乎意料好 本身諗住佢正常合格都收貨

諷刺嚟
我都屌

垃圾SE d食相核突到仆街

入響集中POST都係話WD:L差過WD2好多
依啲咪EXPECTATION

係
好對得住大家

death stranding
我覺得今年GOTY一定係佢。

岩岩訓醒？

我知你想講The last of us2
但我個人覺得death stranding高班過佢好多

送貨係2019，對手係隻狼

sor 自己柒左

對鬼戰馬

tifa

bloodborn

Rdr2?

你睇下2077

對馬
FF7R

Sry 原來今年2020 以為2019 添

MOBILE SUIT GUNDAM EXTREME VS. MAXIBOOST ON

冇得唔係ff7 remake
你自己諗下幾耐冇喺game見過D正常靚女角色

Zelda無雙唔知算唔算“大作”但因為太無期望反而覺得幾好

動森

英靈殿

Cyberpunk 2077

既Trailer

2077

CK3

rdr2 2018喎大佬

玩到唔想爆機

薩爾達無雙

Red dead

P5R 中文
Bio 3 RE
十三機兵
仁王2
Ys9

對馬臨出前兩星期左右仲要好多人唔睇好，算超出預期tim啦

PC未2019囉

P5太好玩搞到啲玩家對P5R嘅expectation勁高
最後出到嚟其實唔差不過對唔住玩家嘅expectation

P5s

你都係想我講對馬

做乜9

其實P5R對P5 玩家黎講直頭係差到爆
當時爆完機成班玩家係到研究有冇新ENDING
點解可以咁撚廢，成隻GAME 9千羊但新内容得咁少，新角但8成時間無得用，個ENDING又懶有味道，連新女絆道具都無。
死磨爛磨磨到出官方攻略本就宣佈係糞作完場
跟本一隻DLC既價錢就出到賣咁Q貴，劇情又格硬黎。
是但加條新女就搶住出黎掠水，食相差撚到
對比P4G移殖PSV之餘個新加劇情又掂

反而P5S就有驚喜

新內容其實都唔算少
不過佢係咁拎芳澤嚟宣傳最後發現成個故事del咗芳澤呢個角色其實都冇影響
純粹係整出嚟賣肉但又得最後一個副本可以用
個Ending真係好垃圾明明原版一齊坐車走已經好正

維京內容算幾多啦
但冇人expect之下又唔算太差

今年玩最多時間：
P5R
FFVII Remake
對馬戰鬼
三隻都冇乜伏到

由P3 開始知佢一定會再出個完整版
今次忍手冇玩P5, 等兩年直玩P5R, 又覺得好好玩
可能真係玩過P5 會屌出黎,
但對新玩家黎講P5R成個SYSTEM 好體貼好順暢
睇啲人話好多P5 有嘅麻煩地方都改善咗

P5S 都好玩但時間上同想重玩嘅程度冇P5R 咁高
P5R 我就普通12 月爆一次, 再玩多次到3月

dmc5se算唔算

ds係好玩既
依家retrospect好多玩家都話表現滿意

倒模遊戲

Ctrl C Ctrl V

Half Life Alyx

應該得對馬, 雖然FF7R都好

好鐘意botw但唔鐘意無雙應唔應該買黎試下
p5s又係因為無雙所以冇玩到

GBVS
可惜時運低一路遇到外在因素到依家都搞唔成國際比賽，如果唔係人氣應該更加高

人中7意外地好玩

芬尼克斯傳說比預期中好

P5S太短，唔夠喉
雖然故事幾牽強
但睇見佢地既友誼默契
最後玩到想喊

P5S唔係真無雙 好撚煩的

哩隻唔算今年啦同樣P5R都唔應該算

因為大眾一向負評

P5R新加個段劇情講真真係垃圾到....

呢家睇番，ubisoft只係衰係薯仔server

坐左幾耐

Ori and the Will of the Wisps

YS9勉強都可以算係日系大作，但十三機兵明顯唔係大作啦

我個人覺得可以試下，剩係當睇個故事都抵，我又係玩咗幾百個鐘botw，但係唔鐘意無雙，割草會想訓覺果類人，我原本諗住用簡單難道睇劇情就算，但玩落真心唔係完全無腦割草game，仲要每一隻角色攻擊方式都完全唔同，依加set返咗做困難黎玩，要啲技巧，botw啲完美迴避，盾反都可以用返。不過支線任務就真係無咩特別，我都算小小強迫症但係都有幾次清唔晒就落下一個主線睇劇情，無雙嘅支線任真係好重複有其他game玩可以等下2手跌價先買，但幾唔鐘意無雙都值得為咗個故事玩一次（或者選擇上網直接睇劇情CG好似夾埋有成粒幾鐘，可以當動畫睇）

蕯爾達無雙

竟然冇人講Doom eternal
香港係咪真係冇人玩fps game

其實我只係年頭果D咩2020必玩大作入揀
仲有三國志14, Ori, 聖劍3, 古惑狼4, Spiderman 同鍊金術士2等等

大作 我覺得只有FF7

本來以為佢係單純改下畫面
賣場情意結

但系統，造型都執過哂
連故事都有改到

persona

ck3
ubi 同預期一樣普通

Zelda 無雙
對無雙冇咩期望
點知好好玩

half life真係叫做對得住自己 玩家
有私心想比佢攞GOTY
隻game啲細節位做得好好 絕對唔係Hea9人
只不過自己唔係new type影響左個代入感

初見個絕望感本家比唔到

有d無乜期望但超出預期

E.g 對馬

FF7RE同對鹿島都無咩問題

將前6代辛苦建立嘅人中世界同形象一鋪清哂
可能依家流行惡搞當有趣
但作為ps2開始撐咗咁耐嘅我，sorry呢隻正傳真係玩完個demo嬲到即del

英靈殿直頭超常發揮

咁冷門都有同好
今集打擊感好左好多

都唔明啲人係到屌回合制做咩，明明就幾好玩，屌個班人都唔知有無玩過7，但要加返風化島就真嘅

Death stranding

好玩喎
後面舊主角回歸好有feel

推

屌你老母原來係2019 嘅game, 乜咁撚快嘅

GTA online DLC

成班白痴咁圍著個泥頭車逐下逐下咁打，扮勇者鬥惡龍打大怪咁，呢隻叫人中？
然之後又火魔法毒氣
個召喚系統直頭挑戰老玩家對人中嘅愛（有咁膠得咁膠

可能依家真係流行on9當創意（準備又俾人屌老屎忽

坐咗幾耐
DS 2019年輸咗啦
今年Goty咪頒咗俾tlou2

講到前6集都係神作咁轉咗新engine個格鬥已經冇咁好玩啦

咁你又有道理 人中7真係未必附合標題既"玩家expectations "
好玩係一回事 成個系統根本性大改舊人中玩家好難適應

對馬戰鬼啦，故事又好玩，免費嘅DLC又幾㩒玩

NEKOPARA

再嘈整個黑人TB比你

我係舊玩家但對戰鬥系統冇咩要求，好玩就得

結果證明7好好玩，仲超過我expectation

得對馬戰鬼係同我預期差唔多

對馬
ff7re

FF7
SE終於生性一次

doom

重有doom eternal

大作？

AI少女

然後FF7RE 第二章又等15 年

對馬黑馬黎

好，遲d買黎試下

Microsoft Flight Simulator

Demon's Souls

得對馬同ff7, 其他就一開始宣傳係威係勢, 都真係玩到既時候, 真係屌到飛天

同埋十三機兵絕對 對唔住佢expectation.

個最後一秒先出現ge 戰鬥系統...

下
唔係動作game 來咩

鍊金術士2 就直頭係俾晒你想要ge 野你

下 有乜形象

DS 完全無諗過贏
對手係隻狼。。。 都係hardcore

2019 果年真心痴撚線

唔係晨早知係adv+半rts架咩？

唔係 賣之前3個月先見到戰鬥
同埋計日版係2019 唔係2020
所以都係fail

歐美廠永遠做唔到呢樣嘢
只會諗：幾時爆機

Red Dead Redemption 2

Doom eternal係我心中係goty
爽快好玩

如果冇記錯應該係日版出之前半年內
上年年頭出隻收費序章包括我以內嘅大部份人都以為隻game冇戰鬥系統
不過對我淨係睇藝術美感嚟講有結局最後一幕就已經符合曬expectation了

baldur's gate 3

AC内容不嬲多，origin，odyssey都百幾個quest，地圖又超大。我直頭覺得太多
我唔係話佢差，只係唔會覺得有咩大突破
就一貫AC既質素。

呢隻真係冇人對佢有咩期望
出到嚟比預期好見到都好多人讚

玩完之後個主線向前推進咗十秒

HLA 連Game Awards GOTY 提名都冇

J出血

班提名嘅人本身都唔知有冇VR Headset
得一堆PS4 Game提名，瞎嘅都知咩事

2k21

Jessie 都好正

任狗啲game都算ok

咁少人講對馬係唔係傻撚咗
整條list出嚟但可以冇對馬

事實證明playstation真係越嚟越差

dbz Xenoverse 2真心好玩，d人立立令雖然殘眼但無所謂，久唔久有活動網友六抽一

竟然無人講 demon's soul ?

wolfenstein正些有納粹打

remake都咁貴，仲要冇咩新元素

Bio3 avengers 同spider man 未出都明顯 明顯係伏啦
追貼少少都知

係得頭兩隻估唔到

ff7 re簡直係人生必玩game之一

正

Half life
FF7
Demons souls
鬼馬對戰

呢隻唔係大作

GTA5

人中7不知幾好玩

好撚好玩wor 你連隻game 都無爆玩demo 就收聲啦
利申 1~7 代玩家

會慢慢行睇景 慢慢玩唔想爆機 清支線

多啲小遊戲玩就正

個demo咁樣仲要人買嚟玩？
Demo係未俾玩家去試下隻game再去衡量買唔買
隻7 demo一開頭睇住班傻佬喺度扮勇者掹球捧開關
然之後控制佢哋逐下逐咁仲要分埋職業咁打
呢隻仲叫人中，答我？

係咪要下下俾錢盲撐先叫真玩家？
我玩完個demo del完之後再睇埋d youtuber正式版頭幾關點玩
睇到懷疑人生到底呢隻乜撚嘢嚟
有d所謂人中fans仲可以講到話7同1甚至0有得比

事實上7真係同0 同grade唔得?我覺得論劇本仲吸引過0 tim
demo只係比你體驗下個戰鬥系統，好多細節野根本未體驗到
人中之龍最重要核心係故事，支線，再加戰鬥，但就算佢換左戰鬥系統，果種人中故事既味道仲係好強烈，個劇情直頭屌打好多集

我唔想屌你，但真係建議你放低偏見趁特價買
返黎玩下，唔係只會錯過一隻好作品

TIFA 有得換衫會更好,
明明已經造左出黎, 但死都唔肯開放呢個功能

rockstar出既所有game

人中7當初一出連銷量榜第一都上過就證明改革其實係成功，適唔適應真係睇自己，我都係ps2開始撐人中，玩7一樣玩得好撚開心
講“挑戰老玩家對人中既愛”，點都係人中6出黎受靶先，起碼人中7東城會三大戰力出場時果種氣勢排場會令人好滾動，而唔係6咁有兩個出場機會都無

絕對認同人中7係一隻好作品
劇本吸引
支線好笑
JRPG回合制戰鬥

我仲記得考試嗰個支線, 笑撚到我

Death Stranding

2刷中

臨出之前真係覺得伏伏地，點知玩到停唔到手

在坐各位都係垃圾，今年係部大作炒晒

SUCKER PUNCH出品本身就預咗Open world內容公式化

人龍7 成日會番睇個ending
新舊人龍我都鐘意

7的確係「好玩」
係轉下玩法真係好事
同埋都無cut 入戰鬥前個種動畫
一樣咁有feel

ff7re係我第一次玩既ff系列 最尾玩到眼濕濕

講得出好過0呢一句，巳經同你講嘢都曬氣
亦都侮辱緊成個系列，由0到6辛苦建立好嘅人中世界形象（6事實係做得差）
故事好？ 成班9唔搭8嘅人組隊可以冧人然之後個40幾歲仲中2病嘅新男主喺度惡搞成套作品？咁叫好？ 條女拎住個袋就打架咁叫好玩？ 班大叔喺度放毒火魔法治係人中嚟？ （唔好同我講唔計入正常mode)
你講好過0到底知唔知講緊乜嘢

戰鬥系統呢d各人喜好唔同都算
但你個demo一開頭玩到咁你叫人仲想好似你呢d乜都要食咗先嘅傻仔去課金？ 班製作組對唔住呢10幾年人中ip我哋d所有玩家就要幫佢埋單？ 問心啦，好玩？ 真係搞到咁好唔開心
玩法轉咗一下一下咁on9打法，你叫我不如睇咗故事先
Ok,我睇咗5章，定論「毁作」一款。 呢個就係我作為人中15年嘅支持者感想

可能依家世界係鐘意用惡搞當有趣然之後叫人睇故事先啦先叫創新
呢種創新sor9ly身邊大把好多同我一樣唔會支持呢隻7代。 真係好悲哀呢個系列搞到今日咁仲有好多你呢類玩家受仲夠膽厚面皮講仲好過0，犀利

平衡世界我都由得你，但作為正傳搞到咁，名越你真係得嘅

Demon soul 囉
成班覆埋d on9野
一睇就知唔係打開機

RDR 2
Fallout 4

Bio3同黑蜘蛛都一早話得個d野
係主線流程短所以俾人叫大型DLC
無話理想與現實,開空頭支票

the last of us 2

隻game除左畫面重制之外其他野幾乎係舊版照搬 你話對得住expectation都啱既

唯一有動力白金

bh3 就真係賣情意結喇，
屌佢老母連 d 場景都 cut 埋

尾段桐生好難打
兩拳比佢打死